831片段係ig 比人當成「不實資訊」

link:

呢條片：

push

dllm

on9999

सोशल मीडिया पर हांगकांग का एक वीडियो वायरल हो रहा है जिसमें पुलिस को शहर के राजनीतिक प्रदर्शकारियों पर कार्रवाई करते हुए दिखाया गया है। हालांकि, यह वीडियो एक ग़लत दावे के साथ फैलाया जा रहा है। वीडियो को शेयर करते हुए दावा किया जा रहा है कि चीन में पुलिस कोविड-19 के संदिग्ध मरीज़ को रोकने की कोशिश कर रही है। 3.17 मिनट की क्लिप में, मेट्रो कोच के अंदर रायट पुलिस लाठी से मारती और काली मिर्च स्प्रे करते हुए दिखाया गया है। क्लिप में लोगों को छाता ले जाते हुए भी देखा जा सकता है, जो कि हांगकांग में लोकतंत्र समर्थक प्रदर्शनकारियों द्वारा इस्तेमाल किया जाने वाला प्रतीक है। वीडियो को कैप्शन के साथ शेयर किया जा रहा है, जिसमें लिखा है, "हम यहां बैठकर.. व्हाट्सएप और फेसबुक पर.. *कोरोना वायरस* का मजाक उड़ाने में लगे हुए हैं 🤔 अगर.. कोरोना का असली कहर देखना है तो.. चाइना से आई इस वीडियो को देखें 👇👇 एक बार नहीं , दो बार नहीं , 3 बार बड़े ध्यान से देखें 👇👇 कि इस महामारी के शिकंजे में फंसे हुए लोगों को.. पकड़ने के लिए.. वहां पुलिस प्रशासन को कितनी दिक्कतें झेलनी पड़ रही हैं 👇👇 आपका दिल भी दहल उठेगा इस वीडियो को देखकर 👇👇"

翻譯：香港的一段視頻在社交媒體上風靡一時，其中顯示警察對城市的政治抗議者採取了行動。 但是，此視頻的傳播帶有虛假聲明。 在分享視頻時，據稱中國警方正試圖制止一名疑似Kovid-19的患者。 在3.17分鐘的剪輯中，Rait警察被示為在Metro教練內擊打棍棒和胡椒噴霧。 在剪輯中，還可以看到人們拿著雨傘，這是香港民主抗議者使用的標誌。 視頻正在與標題共享，標題為：“我們坐在WhatsApp和Facebook上……嘲笑* Corona病毒*。如果..看到了Corona的真實破壞。 從中國觀看此視頻👇👇不是一次，不是兩次，非常仔細地觀看3次👇👇，以抓住被這一流行病困擾的人們..警察局在那裡必鬚麵對多少問題 正在下降 👇你的心臟也將震撼看到這部影片👇👇“

條片被該網頁當咗做「肺炎疫情期間警察打壓外出公眾」

咁緊係fake news啦

支那人用另一種玩法去呃AI

條片被該網頁當咗做「肺炎疫情期間警察打壓肺炎患者」

咁緊係fake news啦

好撚野真係

Push

推 要推到ig比答覆

推

點解係印度文